Тестовое задание

запускается index.php

работает с PHP 7.4.28 и выше. 

поля откуда и куда роли значения не имеют, но требуют заполнения
килограммы писать обязательно, участвуют в расчете стоимости доставки в эмуляторе


